覺唔覺買牛熊證真係好醒目?

衍生工具係醒目仔先玩到

正股留返比傻仔

以小搏大一轉就賺幾十倍啦"重有班輪商教埋你點樣部署贏錢

仲要最多只輸本金唔似期貨咁
又無引伸波幅呢D呃錢野

負油價一役證明牛熊證先係醒目仔

最多咪打靶

不能同意更多 前提控制好註碼同買媽咪麵對家

麵神好耐冇出過post

牛熊真係好難玩，睇岩方向都有機會被夾死，個人覺得窩輪隱陣啲，當然回報無咁高

拉

媽咪麵咪好醒

買牛熊班輪商教埋你點部署送錢比你,你話幾咁好

人地都係想你贏錢

樓主搞錯咗
牛證先醒目
熊證傻仔先買

正股0交投我睇你買條撚牛熊證

呢個世界就係要有傻散先運作到

卷商開價嫁姐，有咁公平就好啦

輪點玩?

諗下點比人玩好過

比人夾咪即係買入時間錯左
輪有咩引伸波幅又唔知佢點計最鳩

早兩日負油價恆指大跌劏撚左我隻牛

升唔足價都叫公平?
你有冇試過續點續點計一隻牛熊,睇下發行商有冇俾足你?

利申: 10年窩輪牛熊經驗,5年前發行商開始食價,就無再炒牛熊

識玩就係lo

唔識玩咪返工賺錢買牛熊證,買到贏為止

有賭未為輸呀

我會講買正股嘅都係溫室嘅花朵
Nat a real man

識玩緊係玩牛熊證,輸錢當食生菜

輸左咪返工搵錢再賭過

正所謂有賭未為輸